覺唔覺尼馬呢類球員好適合我地曼聯？

高薪貪錢 髮型撚 愛出風頭 鍾意插水
好希望他可以加盟我地曼聯同山平士 普岊組成英超中前場最強三人組

國

唔鐘意戴套

Ok

尼馬呢d點夠班，係美斯個類先襯得起我地